{"label2index": {"O": 0, "B-PER.NOM": 1, "I-PER.NOM": 2, "B-LOC.NAM": 3, "B-PER.NAM": 4, "I-PER.NAM": 5, "B-GPE.NAM": 6, "I-GPE.NAM": 7, "B-ORG.NAM": 8, "I-ORG.NAM": 9, "B-ORG.NOM": 10, "I-ORG.NOM": 11, "I-LOC.NAM": 12, "B-LOC.NOM": 13, "I-LOC.NOM": 14}, "index2label": ["O", "B-PER.NOM", "I-PER.NOM", "B-LOC.NAM", "B-PER.NAM", "I-PER.NAM", "B-GPE.NAM", "I-GPE.NAM", "B-ORG.NAM", "I-ORG.NAM", "B-ORG.NOM", "I-ORG.NOM", "I-LOC.NAM", "B-LOC.NOM", "I-LOC.NOM"]}